係台灣讀書，返工嘅香港人同我入一入嚟

我係一個係台灣讀書嘅香港人，8月9月頭返咗台灣，令到我無辦法每晚十點大叫，又無得係商場同大家合唱，最重要係無得同各位手足出去發夢。
我相信好多係台灣讀書嘅香港人都有我以上嘅心情，但係929我哋有機會啦，雖然唔係香港，但可以係台灣隔海聲援，我希望929可以係台灣同咁多位在台港人一齊唱願榮光歸香港。
929係台灣不見不散

不如諗下點幫係大學入面被支那人恰既手足

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

［海外戰線］929台灣撐港大遊行

【台灣929聲援香港宣傳影片】隨著各國對香港的聲援，台灣將在9.29舉辦聲援香港的活動

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

推到在台所有支持我哋嘅人見到

推

我讀個間無，但搞緊連儂牆

星期日既台港遊行 有無人去？

交通無人搞

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

29號啱啱到台北，有冇港人組團？

唔好起底好冇
Btw我唔係讀交通

去硬，但身邊fd唔知同唔同我去

我台灣好多朋友都會去

台灣文宣仍然不足 大家要加油
睇下搵唔搵到館長呢啲號召力大嘅kol幫手宣傳

我單拖去，到時冇人組團去啦